其實銀行每年應該搞個感謝祭比香港供緊樓嘅供供

借500萬每年比10幾萬息，貴過交租，搞到銀行賺大錢，所以銀行應該搞個感謝祭比香港嘅供供，感謝佢地嘅付出，例如比張餅卡呀，大家開心下都好嘛

以為你話叫啲分行OL妹仔俾人中出下添